你班連登仔唔好左推no man sky

已經有巴打信錯你地買左no man sky
幾百蚊隻game 話少唔少
唔好再搞到巴打中伏喇

btw 唔覺得好笑

有名你叫no man buy

LINK?

得罪講句
冇唔好玩既遊戲
只有唔識欣賞既人

中

no man buy

咁簡單嘅research都唔做怪邊個

Google都唔識就抵撚死啦

堅好玩wo
我白金埋

好好玩喎 玩左成千個鐘
你

樓主係咪收左錢, 寫衰NO MAN SKY

明明就好好玩

屌你，買左覺得中伏咪refund囉！

PS：Pc 撚

Link乜鳩，咪樓主自已中伏囉

成班小學雞去到邊都推no man sky

成隻game無人玩係賣點嚟 有名你叫no man sky

on9, 你見到人推介完隻game
都會google下睇下隻game點啦
做伸手黨做到咁就抵撚你死lor
抵你中伏啦傻鳩

得罪講句
無做得唔好既特首
只有唔識欣賞既人

屌你啦樓主

好玩喎

百貨應百客

話唔好玩既人都係膚淺撚